（整合）一年內食過30up條女，你問我答

喂又係小弟我,爸打多送張ex sp小j圖先

利申 我cut哂頭保章哂私隱

講堅既！我一直都有個小小目標
1. 希望香港男人唔好咁低賤 - 不要再做兵啦
2. 香港女人可以將自己既性慾打開 - 享受無拍拖既性愛啦

所以整合左爸絲既問題，我既回答同其他人的
最後happy pokyea

1. 點識
App,（tinder coffee meets bagel wetouch) 唔係玩幾日就有。但慢慢你會知點樣“decorate”自己個profile,同邊d位入得
Bar, club

2.巴打有咩過人之處令你食到咁多女?
唔好再當d女神咁拜，如果唔係你一條都食唔到
信心，態度更重要

3. 有冇閃卡
有

4. 食唔到既有幾多條？？
可能都有好多，但傾幾句就知佢想找男友定玩

5. 有咩絕招 出完99.9%一定食到？
無

6. 年齡range?
多數扑一次定長期sp
18-28
可長期但小弟就五次內就悶

7. 有冇食過處
無。有都唔敢，過唔到自己果關。要食得有道德

8. 身材如何
有冇試過除bra 見到aa想即走
試過假E奶，硬到hihi,打下碟後叫佢幫我唅出來就算..
A? 無下次囉快手交場戲

9. 幾高 咩樣
Under 180
樣呢d點形容..中等

10. 當中有幾多條女係偷食
1-2。極少

12. 乜類型...運動？泊埋寵物到？？之類
都可以，但如運動，揀surfing, skating, x game, polo，等唔多人玩既。寵物一樣，

13. 夾band 時被影果d相得唔得？
揸住支他果d？
影得型都ok。我都有彈不過無用

14. 樂器追女冇用？
人頭氣球: 仲係𡃁仔咩

15. 有冇女令巴打沉船
無啊，心態正確就ok。有d係明明 girlfriend material 你都唔明點解佢要咁。

16. 係咪個個開場白都用英文，好撚煩
有好多話“打中文啦” 咁，咪轉番channel

17.#1662nd_Fu•
只係得個樣同身高點樣食女
口才係0 性格超內向
睇下pua幫到你

18.樓主 有冇係club 蘭桂坊個d識女食？
有，可能1/5到？

19.Tinder , 係咪要課金？
未玩過唔知
不用

20. 你食人時人地都係食緊你
不過希望唔好到最後搵個好女仔黎埋你單
標題黨
我本人好尊重女姓，亦覺得你好岩，係互食

21。 分手果下d囡囡有咩反應 ，咁咪一年分幾十次手
又無真一齊。何來分手

to page 9

咁有無食過高質d女？

Sorry唔洗理，我開過